唔好因為最近班官講兩句事實就咁開心

首先，亦都係最重要

佢地好可能唔係因為良心發現

官字兩個口

第二，呢種趨炎附勢既人

可能只係等緊機會復仇

一有機會就會反咬你一口

第三，佢地有機會只係配合緊扮仲有假法治

唔係想話世上冇好官

但係無民主自由下既官都只係笑話

更河況仲有樽腐乳

最後，楊岳橋一早已經被人over dead body 無數次

Push

好撚多傻尻連登仔仲唔明人地玩緊冇成本嘅黑臉白臉

邊句？